「全球第一」本港33歲男重複感染武肺

香港又再領先全球

威出國際

之前唔係有好多個都係咁咩

咁所以點呀 咪沒完沒了囉

林鄭又考第一

係唔係之前話去完旅行返嚟嗰個？

之前中國唔係都有？

證明咗部分人士提出嘅群體免疫將會無效

好似不嬲有架啦幾個月前鐘南山咪話中完隻抗體唔夠勁/時間耐左都會照中

我諗佢唔係第一個 "復陽"
佢應該係第一個 隔左 "四個月" 再驗 而 "復陽"

同問，中左好返再中，唔係不嬲有講？
定依單先係落左簿做案例先計，之前果啲無落簿唔計？

即係無抗體,咁疫苗效用成疑喎~係咪咁？

應該係confirm唔同病毒株
即係另一次感染

睇錯33歲男童

中左好返
隻病毒又變少少種
咪再中過

正解
美過日日幾萬case
應該日日感染緊唔同品種

感染完都係無抗體

咁即係疫苗都冇用啦
等收皮

笑左
乜柒群體免疫都係廢
人類呢獲滅絕都似

33歲男童

唔一樣 之前個堆係未清哂D毒就走左返發(通常短時間內)
呢件係清哂行得走得 再染病

咁疫苗係咪無用？
A種原來防唔到B種？

+1

究竟中共依家點諗 佢哋自己諗唔諗到隻病毒會進化都連自己都控制唔到

感冒邊有咁易好~

有乜慘過食一舊屎？

即係群體感染策略完全無用

會唔會連疫苗都無用？

無限感染

same

即係好似流感咁?
唔同品種要唔同疫苗?

講個笑話：全民檢測，提供一次免費測試

唔係復陽係再次感染

武漢有case, 係咪無official出journal

我都第一眼睇錯

世界第一

有，但幾個月貨仔
佢又中招，分分鐘係變種果隻，所以本身抗體無效

變左少少種隻抗體仲會有效
要變做另一條strain先會抗唔到 正常病毒好難會變到咁
利申唔識

之前好似係假陰性之後要驗到陽性
依家係證實好返再受感染

中兩次都行得走得 驚閪

呢d case即係話疫苗肯定有時效性同唔係100%免疫

呢位巴打對世界好有貢獻

攞第一

太多亞種 根本疫苗未必包得晒

壞撚過凱婷 連續中兩次武肺

疫苗都可能無用

年年考第一

我都係

勁，又贏

我記得大陸有好多單嫁，定一話係中國被國際定義為非合法國家

好似流感咁季季估估下

估錯果季咪限聚令

就咁計應該1987年出世
咁後生

全球(支那唔計)

林奠（考第一）又拎第一

btw...
如果咁，究竟有冇可能有疫苗？

依個係康復完再去歐洲旅行, 再返到香港驗到中招果隻It狗?

即係根本唔會有疫苗 人體本身都產生唔到長效抗體 d研究可以人工造到長效抗體出嚟? 而家d生物科技應該未去到咁勁

人工病毒大自然點會有抗體

但正常唔係醫院幫病人清晒毒先送走咩

有一定作用，減慢傳播/減少總感染/加快免疫反應

搞到好似influenza咁

天要支那滅亡 必先令其瘋狂

佢係咪以為自己有抗體唔戴口罩

定自己d菌傳染返比自己

no
流感咁

林鄭都可以重覆做特首
有咩唔可能

疫苗係刺激你個人免疫系統產生抗體
唔係攞針打啲抗體入你個人度

有興趣攞中學CE-AL 咁上下Bio 書睇下

感冒梗係會再中la

未清哂毒點叫康復？

歐遊果位？

一名33歲中國香港籍男子。。。

now係咪要分裂中國香港既關係

Same

3月上到百萬量級就知無得全球清零，只有共存

病毒量太低會有假陰性

恭喜曬IT界 正式登上全球首位

有話人中過可以免疫咩？

隻疫苗係咪universal？

番咩工\做過d乜先可以咁易再接觸到病毒

yes

普通流感啫
叫左唔好鳩戴口罩

唔會有免疫, 隻病毒會成日變種, 就好似流感咁季季有新嘢, 就算出咗疫苗, 只要一有新變種就冇効, 即係沒完沒了, never-ending

武漢case應該係未清晒
呢個case係中兩種唔同既武肺

香港就係唔正常。
之前都有幾個post講過話，醫生會叫啲差唔多好返/傳染能變到好低嘅人直接返屋企

呢個好似就係好返去左西班牙旅遊再奶野嗰個

重點都係

適量運動 飲食均衡 早睡早起 保持心境開朗

武肺1號2號3號4號5號

RAP

出咗你都唔好信啦

希望可以減輕徵狀
而家d人傳人既流感無咁高致命率
係老人家麻煩

其中一個康復"定義"係病毒數量低至某個水平, 冇相關病徵
(係架, 聽落係怪怪地架)

嗰啲「復陽」係驗到positive，但病毒值不足以定為「確診」

即係疫苗已收皮

點會first case ar

你呢一刻好返,

出到去, 又煙又酒, 又食野唔健康
一定會復發~

YES

天花由疫苗發明到絕種要200年

WARS傳染力勁咁多分分中長命過流感

玉莖重生

見字飲水

要打中國香港， 香港係自古以來中國神聖不可分割的一部分。知道未？😤

係咪驗左兩次病毒rna發覺唔同源頭先？
不過有抗體都防唔到變種
啲疫苗分分鐘完全冇用

咁好矛盾wo,
照依個logic, 即係未確診既人，佢驗好低水平既毒量，咁佢計無事定有事

只針對特定亞種

之前其他國家唔係有試過咩?

佢都幾黑仔

今鋪港豬威威豬啦

幾時去第三次旅行

究竟點先會中2次咁西利，日日出去瀨d 扶手？

咁點玩，每幾個月打幾支？

就算有疫苗香港政府都係同大陸買
都唔知打唔打好

same here

最新發展：
七十歲以上禁足

而家內地研發緊既武肺疫苗將會無效或者已經無效！！！

之前咪話唔夠床位D低含量d人走先返屋企自己隔離
仲有假陰性個堆

唔知呢條33歲it狗有咩感想

可能打晶片

跟本流行病黎, 同傷風一樣, 不過廢老殺手黎,加速師

唉...

武肺師

都唔係忽然㗎啦

咁疫苗係咪一d用都冇？

wow old new is so 唔識串

係咪好返再去旅行條友?

流感死亡率只係武肺1/100

感染能力差天共地

我懷疑緊而家d流感幾千年前係古代大流行過，而家先會變到天然共生到

香港又多個世界第一

研發一支萬能疫苗

之前去西班牙果個？

你個例子計有事囉

"康復"係要經過treatment 先可以定係咪康復架嘛

influenza咁多年都搞唔掂啦

無誤導，世界上真係無案例話會重覆感染武肺。

將全部倒埋一支打

好癲，究竟呢隻係咩病毒

要睇係咪第二次惹到係咪D614G
不過其實科學家都會頭痕

其實佢都幾慘
中兩次

中兩次個肺傷成點

係咪西班牙個個？

Same same

其實流感病毒點解斷唔到欖

以流感果隻玩法，係人類適應前要每季一次，仲要求神拜佛唔好估錯流行亞種同唔好大突變

抵死
走去歐洲

中國第一人

估錯就全世界收皮兩年

原來係IT狗

香港再出發

少少諗唔明
點解仲會去外遊

即係重型感冒，唔會有藥醫

移民買樓又話你知咩

研發antviral藥好過疫苗

即係變成傷風咁啦

但係某個低水平下計康復既話，咁咪即係未確診先康復

荷蘭、巴西、菲律賓等都有隔幾個月再陽性新聞
但嗰啲只係兩次PCR測試陽性

因為成本、時間同資源所限
唔係每個病人嘅樣本都會攞去做病毒基因排序
所以如果冇第一次感染嘅病毒基因排序
就冇充份證據證明第二次病毒基因係同之前唔同

今次港大應該有晒兩次樣本病毒基因排序
證明係不同病毒株基因

病毒已變種，全球疫苗旡效，要重新究竟，究竟

證明武肺係支那生化武器洩露造成

好似外國有首例先

以前流感同天花都係咁上下威力

天花可以成個印加帝國滅左

有啲老嘢直頭無第二次感染嘅機會

條友抵死
自己攞嚟

可摸耳變喪屍

antiviral難撚到hihi

即係呢單只係代表佢抗體冇用/ 毒變種
咁樣假陰性得人驚好多 隱形傳播

你現在有 將來會再有

嗰位Ching中第一次同第二次係邊頭出沒
痴撚線同中兩次六合彩有咩分別

即係呢條友又中中國版本同外國版本

好得返記得去買六合彩

前後2隻唔同嘅病毒株?

永續

A. 基本法
B. 泛民議席
C. 武漢肺炎
D. 限聚令

又贏

係
即係原本抗體頂唔到另一隻病毒株

流感針咪又係咁
好出奇

又有新野

成個人類滅亡，地球先生又好番曬

復陽 ❌
翻發 ✅

咁黑仔嘅

條友到底有幾唔注重衛生先可以中多次

定係覺得中完好似食咗無敵星星咁撚樣

痴撚線病毒

SARS果次真係好彩only

今次係SARS完美逆襲, 病毒報仇, 十年未晚

//一名曾於3月確診的33歲男子（第564號個案）康復4個月後，本月初外遊返港經檢測再驗出陽性。//
堅持外遊

但有無驗到佢第一次中招果隻既抗體水平高唔高先
如果抗體水平高但防唔到第二次果隻，全球收皮

咁即係永遠唔會遠

刁帝真係勁，用小小病毒就能令全球攬炒

健康碼仲有冇用

所以閆麗夢一早話疫苗無用

4個月後中 會唔會抗體得幾個月效力

咁一係全球60億人幾個月內打針之後Lockdown
一係就隔幾個月打一針

有，收錢果個

後生先有二次機會

香港政府控制疫情失當！保護中國！封關！

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

“Letters to the Editor” 國際伺服器歡迎你！
誠邀各路英文精英，係外國報紙Letters版大展拳腳！

仲有永遠唔洗去旅行

exactly

dybala中左仲要 拎埋意界冠軍 依家都冇事
香港世界第一

一個中國

係咪去旅行條撚樣

當年sars 專殺中青年17年後專殺老野

針死同一世代既人

除左恭喜我都唔知可以講咩

睇咗做33歲男童

流感驚閪啊

感冒一季都可以中幾次啦

最後焗住全球開關當無事

健康碼背後有人操作你嘅情況
你話呢？

個肺唔洗要

不嬲架啦流感都係

所以無幾百一千年你都唔洗諗會完結

係咪去中國

假陰性係病毒量低到傳播唔到

我梗係講緊人工整可以產生長效抗體嘅疫苗啦屌 講得唔夠精確都有人出嚟拋書包
平時d疫苗都係模仿引發個免疫機制 但弱化個毒性 但條友直情中咗隻病毒好返都冇長效抗體 即係人體可能本來就冇個產生對呢隻病毒長效抗體嘅免疫機制 唔似天花 水痘咁

In US we trust

又贏
加油

除時要捉去做實驗 慘

我都未見過啲人好似佢咁撚戇鳩
不過佢咁做都好
起碼對世界醫療團隊有貢獻
又可以了解多少少呢隻病
做全球唯一實驗體

點解會咁

係咪去左西班牙條友

下次唔好啦

即係唔再存在抗體一說？

好似乙肝咁終身帶毒，身體一差就復發。

全民檢測正，on9

癡撚線

因為會變種
之前隻抗體可以治到第一次種嗰個strain
唔代表可以治到其他變種

唔係之前有單係外國中左返到香港再中多次咩？

all in 疫苗生產商, 無限變種無限感染

今次唔係復發
係再感染

之前
中國又試過出院後又陽性
日本都試過有女人出院返屋企自我隔離返一個月但又有症狀

今次唔同嘅地方係咩

我諗美國一定有先過我地

西班牙

就係依條友
就係講緊confirm佢唔係復發
係中第二次

其實一早應該要試羥氯喹，平，副作用又少

Q:有咩慘過中武肺
A:中兩次

今天的我打倒昨天的我

永續抗疫

條友係病左又去做測試？
流感咁弱都特登去測？

咪試咗？

呢個濕鳩肺炎幾時先會完

所以疫苗都係要不停打

香港有？

即係話到時
唔查DNA 比人軟禁 都唔可以用曾中武肺並以康復有抗體為由抗辨

好撚慘又入多次醫院自閉十四日以上

外遊撚有乜慘

依家就係同你講唔會完

究竟發生咩事先會慘過中武漢肺炎呀？

就係中兩次武漢肺炎呀

感冒中左唔會再中?

I see, 有可能同流感一樣 一種抗體應付唔到唔同變種

我睇到「33歲男童」

好似感冒菌
成世人GG

就係講緊好似流感咁同我哋共存囉

檢完都冇用撤回啦

係唔係個隻it狗, 中完再去旅行個隻

身為香港人感到驕傲

致死率高一千倍既流感

瘟疫所到之處十室九空
中醫一單都破唔到

係 疫苗都可能唔夠三成防禦率

製造出嚟清洗老年人口

無限LOOP !!!

我都係，仲以為得我自己睇錯

其實最後應該會好似流感咁同人類共存 最開始嘅病毒應該是致命性最高 但係病毒不停變種 目的應該係為左降低致命性 長期寄宿在人體內

人口老化問題有救了

一名曾於3月確診新冠肺炎的33歲男子（個案編號564），早前通過兩次病毒檢測後終告康復，相隔4個月後他到英國及西班牙外遊，但返港檢測時再被驗出對病毒呈陽性反應，體內病毒量較過往其他「復陽」個案為高

該名「復陽」男子從事資訊科技（IT）行業，居於堅尼地城學士臺2座，過往健康良好，第一次確診前無外遊記錄，他早於3月23日出現發燒及咳嗽症狀，之後確診新冠肺炎，在醫院接受治療，直至通過兩次病毒檢測後於4月15日康復出院。

他及後於8月6日至15日經英國到西班牙旅遊，返港後接受病毒檢測，結果再次呈陽性反應。他當時未有出現病徵，現在入住亞博館社區治療設施。

外遊撚

不嬲話RNA 正鏈病毒係極難研發疫苗

只可以期待佢突變出傳染力極強但死亡率極低好似流感咁 病毒同人類共存

推 唔好俾人洗走我哋嘅語言

Antibody dependent enhancement.

之前唔係都有條友中咗好返 然後又去過西班牙倫敦旅行返嚟再中？
係咪呢個嚟

我都以為自己睇錯

其他地方都應該有發生
不過冇確切病毒基因等證據證明係二次感染

文獻有刊登過巴西再陽性個案
Recurrence of SARS‐CoV‐2 infection with a more severe case after mild COVID‐19, reversion of RT‐qPCR for positive and late antibody response: Case report

新聞報道就菲律賓、荷蘭都有類似再陽性個案

菲律賓內政部長確診5個月後，出現類似流感症狀，檢測又再陽性
Philippine minister tests positive for COVID-19 for second time

荷蘭有病人第二次陽性後死亡

成世戴口罩

點解香港咁撚癲

我都記得中蟈係有個案
中蟈唔計全球

係佢

支那果啲係翻發
而家件it狗係中撚完好返再去歐洲旅行再中

即係=全民驗感冒 有乜用撤回啦

呢次根本就係生化武器襲擊
唔可以spin走呢件事

以上呢啲只可以話係復陽個案
但係全球依然無案例話會重複感染！

用行動證明俾大家睇中完可以再中
為全球帶來貢獻

有做基因排序去睇係舊底未清定係新病毒亞種

一直唔明乜L嘢復陽

翻發

問題係無做dna test同出文獻

叫雞

但流感算唔算有藥醫

無白老鼠那有實驗結果

懷疑有打流感疫苗中武肺機率會好高

仲諗住屌你 33 歲仲男童

＋1

有冇人感覺到大自然係度自我調節緊
You cant stop it

無，有抗病毒藥減輕病徵

係，IT狗一定係連登仔黎

武漢肺炎好易變種,
佢第一次中招 同再中既呢隻都已經係唔同種類既武漢肺炎
即係遠房親戚feel,不過佢可以中2獲,實係生活習慣有問題先會咁

病毒呢d 野有幾可 會清到零
最多係少到檢驗唔到
低抗力差右會出番黎

E? 愛滋？

港共：有健康碼，唔驚

Peter Chu : 玩百家樂就好啦,連中兩口

第二、三個案係隔幾月後先再陽性
復陽可能性較低
只不過佢哋冇確切證據證明係二次感染啫

林奠就咁攞第一

啱啱睇翻以前啲新聞，笑到我仆街

once & twice (covid-19 remix)

點解仲去旅行？ 以為自己一定免疫？

党冇證實

覺得人類過多幾十年會慢慢適應 或者病毒會為左生存慢慢弱化 最後武肺都會變成流感同傷風感冒差唔多嘅病

算唔算職業武肺師

陳姑娘仲日撚日水鳩人去驗

唉 即係中咗招都冇抗體啦

肯定比同事永久歧視

全球二千幾萬人染過武肺居然係第一個重複有事
？？？？？？

武肺完美到好似感冒咁
中完又中，不停變種，好快演化到傳染力強
病徵唔大，病情嚴重完美病毒
邊個仲話大陸生化技術差

全個支那隨時個個已經重複感染武肺幾次

唔好再提了
你睇下入面困左幾耐 隻武肺都唔知過左幾多億代瘋狂洗牌重要交叉感染再洗

豬又有 雞又有 老鼠又有
唔知會洗左d咩出黎

在林鄭英明領導下 香港再次領先全球

個肺花到唔知點

多得港共，又有第一拎，係威威嘅！

你咩意思? 之前真係一早有人講會返發

條友英國同西班牙 收埋幾個老婆?
每隔幾個月都仲係要再去

第一眼睇到33歲男童

喺香港有科學求證精神
咩都驗餐飽, 下下寫報告, 追終到天腳底
又驗下貓狗, 又要驗環境
搞到香港好似領先全球咁

有抗體都無撚用

今次威啦

仲有我哋唔似某国咁樣咩都隱瞞
我地係唔係都攤出黎講, 開放俾人研究

屌 支國晨早有幾千萬單呢啲啦 冇報姐

依個男人真係閪人黎
去外地播毒，再返香港又播毒

疫苗接種一樣無效。

“瘋了 全都瘋掉了”

點會係首宗,之前幾個日本導遊一早有
屌你耐左當無?

人體實驗

搵左好耐仲諗點解無人睇到

都唔知支那整咗啲乜鳩病毒出黎

咁咪姐係感冒囉

當香港變成中果腥皂，又贏

翻發都好似唔正確
應該係再度感染
cancer果d未清晒先叫翻發

本身11樓咪講緊翻發，再感染係用喺樓主個新聞

睇做33歲男童

咁可能有疫苗都冇用

國際級城市

睇撚咗「33歲男童」

講左要三個月打一次

有咩慘過中咗武漢肺炎

冰島咪有個

加速

可能病毒株唔同

可以出本書，重複感染肺炎的人

on9仔

呢條友要捉左佢研究生活習慣睇下點解會中兩次咁好彩

竟然係全球首宗

係咪冇抗體

33歲男

就係中兩次

流感針都要隔段時間打啦

IT毒撚, 無朋友架? 咁耐都無相?

人生無take two
但係肺炎有

香港係中國一部份，中國又第一
以正視聽
全球第一宗寵物感染同第一宗重複感染都係來自中國，唔係香港，邊個講香港就係港獨分子

又攞第一

之前其他地方唔係已經試過啦咩

正 無限感染

即係其他國家係外太空？

diulasing唔講復發真係唔明up乜鳩

酒店/航空滅絕姐

一日一疫苗 武肺遠離我

香港真係好叻仔

後生先有幾會中多次
老坑一中死撚咗啦

香港人步伐真係好快

姐係人人都一定要打疫苗

好快就重複康復 治愈率200%

染完係外地再染多次咋嘛

要幾唔小心先會重覆中武肺

定係顯示佢身處既環境係高危

陳雲之前咪講過

機率會唔會等如中兩次六合彩二獎

再中有幾出奇，不過有抗體頂一頂冇咩病症

有冇人記得一開始已經有人話隻病毒同愛滋好似，已經算唔算證明有愛滋特性？

咁打疫苗係咪要短時間內全球人類一齊打晒
切斷晒感染源令隻病毒無晒宿主？

推

泛民最後嘅翻身機會已經喺面前！

定係冇同同事食lunch嗰個

仲可以take 3

好想知佢有咩感受

好似話抗體得3個月

縮陽入腹就識

梅開二度
等戴帽

勁過林鄭年年都只係考第一

屌 咁易就做到全球第1個....

Ching咁勁

Nytimes 話第二次感染嘅病毒株係from Europe
應該同第一次唔同

有個考第一嘅特首係唔同啲

vaccine is useless now

一個人食哂d武肺，捨己為人

叻仔

好撚型
做到全球第一

咁佢係咪有兩個案件編號

好撚仆街 尊登去惹肺炎返黎播毒

係

根本都冇好番到, 好左小小d病毒又癮身
好似生蛇咁

8月仲去西班牙玩，痴撚線
又中多次病毒，累人累物

想封出境了

後真相年代
傳媒講咩就咩
事實係點唔重要
永續恐懼

香港人係咪太誠實~~~~~~~~~~

咁事實係點？

柒頭威啦

唔係有咩基因編輯咩？點解唔編輯設計另一款病毒出嚟，專門攻擊呢隻病毒，令佢哋滅絕?

真係好撚自私
點解佢去到西班牙？冇封關？

又話感染完之後再有抗體？
係咪姐係分分鐘依家既研發緊既疫苗都未必100％有效？

早幾個月防疫做到野
所以解左封

點解我睇左33歲男童

呢d野就永遠得返香港個名

屌你支那唔係不停叫我地做所謂 中国香港咩

疫苗重有冇用

揚威國際 政府做得好好

復陽我唔知
縮陽我就知

美國晨早有 唔係全球

有機會變左種 中完武漢嗰隻 再中全球嗰隻

笑左
又講得無錯
小朋友果d 應該可以玩十幾廿轉添

100分
之前復陽係同一病毒

利害了我的港

陳雲今次又有啲乜嘢要講㗎 唔戴口罩

話唔定係陳雲fans

林鄭又攞第一

真wo 之前都有啦 點會首宗

事實就係宜家先全球第一單中完再中
事實係啲人一恐懼 咩概率個啲講咩都唔理
總之就肺花 跳唔高 呼吸機 後遺好嚴重
好驚好驚
愈跨張 愈值得信

中完再中頭果個月已經有啦，乜撚野標題黎？

湖北武漢唔係人？

普通感冒黎者

中兩次武肺